# README #

* Prosta aplikacja demonstracyjna pokazująca jak sprawnie wykorzystać bibliotekę HtmlAgityPack do analizy stron www
* Przeznaczona dla uczestników kursu Platformy programistyczne .NET i Java

Info o kursie na strone http://jablonski.wroclaw.pl